Dȧli jsme si vepřové maso, guláš, polévku a dvě piva. Popovídali jsme dlouho o životě a politice. Číšník je liny. On dělal pomalu. Čekali jsme dlouho na něho. Pak jsem dostal teplé pivo. Zlobil jsme se na něho. Když jsem volal na číšníka. Já řekl, že nejsem spokojený. Protože moje pivo je teplé a polévka je přesolená. Číšnik mluvil o tom, že maji jenom teplé pivo a polévka je přesolená. Řekl jsem, že účet prosím. Číšník řekl, že 1100 Kč. Nechtěl jsem ho vidět. Odšli jsem z restaurace. Včera bylo smutný den. Tvůj Adam
